請del post

Trump 已轉發 武漢過百萬感染 9萬7千人死亡

我睇錯左，出錯Post，Sorry
請站主Del post